Let op: sluit automatisch alle chrome vensters bij opstarten!!!

Uitschakelen gestures:

1) Open Local Group Policy Editor (gpedit.msc) en ga naar "Computer Configuration/Administrative Templates/Windows Components/Edge UI"
Zet deze op disabled

2) Ga naar chrome://flags/#overscroll-history-navigation en zet deze op disabled.

